[黑店] 幹你娘雞掰，去網咖打個電動居然被噴！

安安
話說本魯剛放學後跟同學去永康一間網咖打lol
一進去氣氛已經怪怪的

我：老闆 一小時多少錢
他：60塊一小時
然後我掏出一張200元的紙幣給他

我：這裡兩百塊
他：打三小？

幹你娘我立馬衝過去就是一拳
我跟他說哩洗勒靠北啊 我只是想打個遊戲而已
嗆啥洨？

那94在南灣街那白痴網咖
有卦？

👌

靠 森77

唔識台灣野，唔明個嘯點

沒在跟你543

水啦

你87哦？

台灣人唔討厭 但你啲dse 都讀唔成嘅垃圾我就好撚睇唔起

哩貢三小哦？

林北是考國中教育會考啦

[教畜] [百屌] 其實中學d中史老師，有幾多個真係識中史？

唔怪得喺台灣讀啦 廢物

有笑給推

厂厂厂厂厂歹勢

我原諒你

on9當有趣

三小這個笑點很好笑喔

不是笑話啦 真的是氣氣氣氣氣

廢物台狗

林北啦， yo 夠北吃嘞